[突發]北角犬出左車

目察4豬,2私家
啱啱經過炮台山地鐵站

1

香港人已經由跳閘進化到跳火圈！

2

推，好多警車聲

有冇人見到果兩架私家車車牌
可以報下

推